{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139724?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 운송시크릿"
    },
    "text": "こんにちは。運送シークレットテルです。 当宿泊施設は、各客室がプライベートな一軒家型で構成されており、1客室1駐車場を完備しています。 あなたの旅行にプライベートな感性を伝えます。 宿は中文山房山などの観光地を巡るのに適した西帰浦市安徳面に位置しております。 宿泊施設の利用案内を共同で使用する空間であるだけに、利用規則を順守してください。 基準人数を超過した場合、当日現地にて追加料金が発生します。 エチケット/案内事項午後10時以前の入室をお勧めします。 ペットは同伴禁止です。 私物の保管に関する責任は本人にあります。 客室内での飲食、調理、喫煙は禁止です。 指定場所をご利用ください。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。 業者施設物の毀損、紛失に対する責任は本人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "各客室がプライベートな一軒家型で構成されており、1客室1駐車場を完備しています。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこにありますか？",
            "answer": "宿は中文山房山などの観光地を巡るのに適した西帰浦市安徳面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "利用規則はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用案内を共同で使用する空間であるだけに、利用規則を順守してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、当日現地にて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "午後10時以前の入室をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "ペットは同伴禁止です。"
        },
        {
            "question": "私物の保管はどうすればいいですか？",
            "answer": "私物の保管に関する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での飲食、調理、喫煙は禁止です。指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可です。"
        },
        {
            "question": "業者施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "業者施設物の毀損、紛失に対する責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管場所はありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 352
    }
}